空難聯，斷腳利，中共阿

深圳衲

被空難，被斷腳，主動奶

支那斯

奶共奴